[{
    "theme": "ðŸ“º Aflevering",
    "questions": [{
            "question": "Oma woont nu in het ____, waar ze goed verzorgd wordt.",
            "answers": ["rusthuis"]
        },
        {
            "question": "Ze vertelde me het ____ dat niemand anders mag weten.",
            "answers": ["geheim"]
        },
        {
            "question": "Twee broers hebben vroeger vaak het ____ met elkaar.",
            "answers": ["gevochten"]
        },
        {
            "question": "Tijdens de ruzie besloot hij gewoon te  ____.",
            "answers": ["zwijgen"]
        },
        {
            "question": "Waarom heb je dat voorval voor mij proberen te ____?",
            "answers": ["verzwijgen"]
        },
        {
            "question": "Dat was de  ____ die de emmer deed overlopen.",
            "answers": ["druppel"]
        },
        {
            "question": "Het  ____ van de oude man raakte iedereen diep.",
            "answers": ["verhaal"]
        },
        {
            "question": "Sinds hij een de  ____ is, is hij erg rebels.",
            "answers": ["puber"]
        },
        {
            "question": "De politie onderzoekt de ____ tussen de personages.",
            "answers": ["kruislijn"]
        },
        {
            "question": "Ze is smoor  ____ op haar buurjongen.",
            "answers": ["verliefd"]
        },
        {
            "question": "In de ____ stond een grote kerstboom.",
            "answers": ["voortuin"]
        },
        {
            "question": "Ze snoeide de  ____ helemaal kort.",
            "answers": ["haag"]
        },
        {
            "question": "In het  ____ vond ik het verloren horloge.",
            "answers": ["struikje"]
        },
        {
            "question": "Hij droomt ervan om de  ____ te worden en vliegtuigen te besturen.",
            "answers": ["piloot"]
        },
        {
            "question": "Ze besloot om zich terug te trekken in het ____.",
            "answers": ["klooster"]
        },
        {
            "question": "De vrouw is gisteren bevallen van een gezonde baby. Wat betekent ____?",
            "answers": ["bevallen"]
        },
        {
            "question": "Hij moest zijn misdaad uiteindelijk ____ in de rechtbank.",
            "answers": ["bekennen"]
        },
        {
            "question": "Ze ving nog net een de  ____ van zijn gezicht op.",
            "answers": ["glimp"]
        },
        {
            "question": "Er lagen spullen  ____ in het hele huis.",
            "answers": ["overal"]
        },
        {
            "question": "Het duurde even voor hij begon te  ____ wat er gebeurd was.",
            "answers": ["beseffen"]
        }
    ]
}]
